{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000137304&dispCatNo=100000100080005&t_page=카테고리관&t_click=선케어_전체__상품상세&t_number=17",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "아벤느 비-프로텍트 썬크림 SPF50+ PA++++ 30ml"
    },
    "text": "アベンヌブランドで販売しているダーモコスメラインのサンケア製品があります。 この製品は30ml容量で構成されており、使用期限は製造日から3年で、開封後1年以内に使用する必要があります。 使用方法はスキンケアの最後の段階で顔と首に適量を取り、まんべんなく伸ばして塗ることです。 また、こちらの商品はメイク前のメイクアップベースの代わりとしてもご使用いただけます。 製品の構成成分には、メチレンビス-ベンゾートリアゾリルテトラメチルブチルフェノール、ビスエチルヘキシルオキシフェノール、メトキシフェニルトリアジンジエチルヘキシルブタミドトリアゾンなど、様々な成分が含まれています。 その他にも様々な成分が含まれており、これらの成分は肌に良い効果を与えることができると知られています。 このサンケア製品にはアベンヌ温泉水が含まれており、肌にうるおいを与える効果があり、肌にうるおいを与えることができます。 また、肌のトーンを整える効果もあり、肌を柔らかくなめらかに整えることができます。 この製品はデイリースキンケアに良い選択肢になり、肌のトラブルの予防と改善に役立ちます。 これらのメリットを考慮して、肌のタイプに合わせて使ってみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このダーモコスメラインのサンケア製品はどのような容量ですか？",
            "answer": "この製品は30ml容量です。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのサンケア製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "使用期限は製造日から3年です。"
        },
        {
            "question": "開封後の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "開封後1年以内に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのサンケア製品の使用方法は何ですか？",
            "answer": "スキンケアの最後の段階で顔と首に適量を取り、まんべんなく伸ばして塗ることです。"
        },
        {
            "question": "この製品はメイクアップベースの代わりに使えますか？",
            "answer": "はい、この製品はメイク前のメイクアップベースの代わりとしても使用できます。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのサンケア製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはメチレンビス-ベンゾートリアゾリルテトラメチルブチルフェノール、ビスエチルヘキシルオキシフェノール、メトキシフェニルトリアジンジエチルヘキシルブタミドトリアゾンなど、様々な成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはアベンヌ温泉水が含まれていますか？",
            "answer": "はい、このサンケア製品にはアベンヌ温泉水が含まれています。"
        },
        {
            "question": "アベンヌ温泉水はどのような効果がありますか？",
            "answer": "アベンヌ温泉水は肌にうるおいを与える効果があり、肌のトーンを整える効果もあります。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメラインのサンケア製品はどんな肌のトラブルに役立ちますか？",
            "answer": "この製品はデイリースキンケアに良い選択肢になり、肌のトラブルの予防と改善に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌のタイプに適していますか？",
            "answer": "これらのメリットを考慮して、肌のタイプに合わせて使ってみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 476
    }
}